屌你老母又話核彈都唔割 而家做乜撚嘢啊

冷氣軍師 香港真係多得你呢啲人
手足救人警察舉真槍 你係到屌啲前線？
你係屋企打緊飛機咋
你睇下而家機場啲黑警畜龍樣都唔比你睇啊
你係屋企mon緊post咋 屌你老母
不割蓆
支持前線

好撚嬲

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

唔完美 可接受

做錯就要認
be humble 唔係盲撐

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

無 收order要開工啫

唔完美，可接受，但需要改善，改進，不割席

冇佢地 又少一個前線 做得好！！

咪撚分化啦你

你咁做咪又係割和理非

重申係要互相尊重 互相唔割

你夠膽就而家係屋企死出嚟機場 睇下你仲割唔割

I have nothing to say

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

支持不割蓆 不分化
要記住由始至終大家都係同一信念啊

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

做啲乜都拎住不分化個旗號，大撚哂

屌你老未 有唔同意見係可以提出 而唔係指責自己友
有無見過班廢老男絲係鬧自己友？？？？
野就唔撚柒做 上連登事後孔明有柒用？
幫手諗下下一步點做好過啦

佢割先我屌醒佢地咋

同埋係到散啲失敗主義 遣責前線
有錯咪提出
唔一定要即刻割 有冇諗過佢地都係一齊陪你行到今日㗎